依家中招d人冇戴口罩？

有冇諗過其實係因為用左d 廢既假口罩

之前物流署批假medicom
大量垃圾智利cranberry
老翻AK 雀
老翻medicom
老翻cranberry
老翻beesure
老翻日罩
老翻台罩

數之不盡

捽眼口鼻 易中
仲有大家部電話
都好污糟

有cover 已經好夠

口罩非萬能